李嘉誠呼籲 : 不要讓今天的激情，成為明天的遺憾。

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

陳雲，連登，沈旭暉，陶傑，左膠，泛民，李嘉誠一齊叫你和理非都咪話唔誇

WE CONNECT

817 紅土 818維園 不見不散

仲有倪匡

當日如果條女用套 香港就唔會咁
但不過都係遲早既事

好似condom廣告咁